【立法會選舉反擊戰】飲食界真係告急！五分鐘超簡單超快登記法！

飲食界

告急情況：
1. 登記率極低：根據2019既資料，現時食環署發出的食物業牌照超過2萬個，但飲食界已登記選民合共僅4,408個，即登記率只有2成！
2. 藍票比例極高：而以2016年立法會選舉為例，張宇人以2,438票擊敗民主派候選人伍永德的647票 (即係以目前既4千幾飲食界選票中，超過7成係鐵票)

登記資格：只要持有食環署食物業牌照，就可以登記成為飲食界選民(注意：飲食界分為團體票及個人票，店主要留意自己是否為個人持牌，即個人票)

截止日期：2/4/2020 (下星期四)

如何遞交申請：
1. 個人票：
如果你本身有傳統功能界別 或 你有超級區議會界別既投票資格，你必須填寫 REO-43( ).pdf )，以更改功能界別選民。如果你不是任何傳統功能界別 或 你不是超級區議會界別既選民，請填寫表格 REO-41( ).pdf )

2. 團體票
請填寫表格 REO-42 ( ).pdf )

請把已填妥及由你或你的團體的負責人和獲授權代表簽署（如屬團體申請）的申請表格，在4月2日(下星期四)前，以郵遞方式寄回九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓或傳真至 2891 1180。

source:

記者 李雨夢
美心擁276間持牌食肆 造就大量鐵票
「民間飲食界選民登記小隊」翻查食環署的食肆牌照發現，美心集團旗下有276間持牌食肆、大家樂有161間、稻香約46間、富臨約60間、太興約118間。若以上5個「深藍」大集團透過不同公司，為旗下持牌食肆登記作飲食界選民，粗略估計或有超過600鐵票支持張宇人。2016年立法會選舉，張宇人以2,438票擊敗民主派候選人伍永德的647票。

寫漏左五分鐘係點計出黎：

連登仔速度：先用2分鐘填係pdf度直接填表，再用1分鐘print出黎，然後用1分鐘入好信封，最後個1分鐘鳩衝去郵政局寄信

推到比杜文澤YellopenRice團隊知，今次係繼推廣攝衫之後再一次想佢幫幫手單聲黃店鼓勵下大家登記

揀飲擇食，只食黃店

推

推, 寫左成粒鐘架, 大家比下面唔係選民都推一推呀

大家一定要share個post出去

Push!

push

廿蚊張條仆街剩係幫啲大集團 咪撚再助紂為虐

推！

落門面宣傳會唔會好啲 但可能好多藍店入

【立法會選舉】飲食界告急！7成係藍票！五分鐘快速登記做選民！

立法會過半最後突襲！啲位搶得一個得一個！出版界！文化界！

推熱門

想建議黃藍地圖可以加入登記選民與否這個資料

咁小

up

pish

每人做返自己嗰區
唔落街問都inbox問佢登咗未啦

Push

拉

PUSH

登打士街鴻發係好黃既食店
分別親身同打電話過去鼓勵佢地登記做功能組別
但係老闆突然政治冷感 有無手足可以幫手游說阿?

告急呀

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例